他的偷情日記

正所謂男人唔偷食豬乸都識上樹。。。

我係佢身邊既情人，甚至洩慾對象！

留名睇故啦

點解你要咁做，點解啊....
個把女人聲愈黎愈近，迫到我抖唔到氣.....
.
啊！原本又發惡夢。已經好幾日了，點解會有把女人聲係我個夢入面岀現？我擘大隻眼望住天花板，果一刻先發覺係幾咁有安全感。我轉身望望身邊個果，佢已經唔係到了...
.
雖然床單上仲留住佢既體温同氣味，但我就覺得好寂寞。。點解每次我訓醒佢都唔係我身邊？究竟係咪我太過依賴佢？
.
我不停係到諗，點解自己咁犯賤！我笑住講左聲~~"男人都係咁"！
.
我除底身上白色既恤衫走去浴室，睇住鏡入面既我 身上有一條又一條既鞭痕。明明傷口既痛早就消失左，但點解都仲有種隱隱作痛既感覺呢？唔通係我既錯覺？
.
或者喱個就係我既人生.....